如何抗衡仆街同事

半年前黎左個仆街女同事
開頭幾nice 又好有笑容
點知之後就見真章

有時好心 見佢教個活動就仆街
直接 婉轉 間接講哂方法俾佢聽
佢依然覺得人地會線鳩佢咁
仲要張所有責任推哂佢人地到

我一放假 就馬上向老細督背瘠

女人真係CLS 20幾歲
份工大家都覺得係踏腳石 間公司無咩前途可言
但都要踏底人 抬高自己

溝左佢

仆街過佢

俾盡幾多？